求同路人 係機場班機delay到2046

貴人出門招風雨 好悶

可能同隔離post

支航出事有關

70幾隻機等緊takeoff landing
屌

支那東方航空衝出跑道，慢慢等

平時答去機場由車程已經由9個字變左兩個幾鐘 支那機出事 又黑雨

記住番夜馬

delay到宜家先放工
又番唔到夜晚